哥迪奧拿果套兩翼奈夫陣唔掂，證明呢d奈弱既陣式已經過時

又悶又冇波入

哥迪奧拿喎？如果你係醒既就唔係踢波果陣唔出名啦

今場係好撚悶
但佢出名嗰陣你出咗世未
90年代中期巴塞長期正選, 6屆西甲
92年贏歐冠，決賽都係正選

out啦，咩年代呀？又拎舊野出黎

自己柒左就話人out 笑撚左出黎

摩連奴

掂就唔會年年歐聯都柒

剩係識懷偭過去

認真，干地

帶拜仁連歐聯決賽都未去過

你自己又話人球員時代唔出名
人地答你哥狗球員時代不知幾出名果陣你又話人out